自從海皇粥店可以玩粥火鍋，我覺得老mc一樣得

吉野家sell肥牛
Mc記一樣可以放塊漢堡落去
麥樂雞火鍋版頂替牛丸魚丸
名可以叫麥麥pot

忌廉粟米湯底

麥樂雞甜酸醬湯底

龍蝦湯底

雲呢拿奶昔湯底

應該係比煲油你自己炸

瑞士火鍋

乜撚野魚丸 魚蛋呀屌你

肥婆：